氣炸

薯條

食完

又短幾年命

仲有drumstick

著條夠唔夠脆
好似好淋咁

油炸好食d

不過氣炸話健康d

習慣

氣炸無乜用，買oven好過

個雞點整？

無乜特別
氣炸鍋好似air dryer 咁
吹熟佢，其實唔係咁好用，冼都麻煩，焗爐好d

點醃
好似好好味咁
焗爐應該做唔到咁乾身？

可能有的olive oil

因為老婆煮嘅

不過氣炸我唔買